波台有無手足係antifap

我係 寧願唔出野都唔想打飛機 一係落club屌女一係叫雞

咁我同你是對立
我antifuck